覺唔覺今年金融市場仲有大單野發生？

熔斷，匯豐唔派臮，負油價。黎緊會唔會取消聯繫匯率？

其實有咩理由會取消???
見咁多人講咁好似

打仗啦wo

炒爆左負油價
股市冇咩反應
奇怪帶點可怕

有 我冇左二百萬

即使有，都唔會係三幾個月之內

港幣同人仔掛勾
萬惡嘅美元由國家代為保管

下星期HSBC出業績,又有血肉長城

日

覺得油公司可能有好多會破產，特別啲頁岩油公司，之後債務違約再插一波